不久之后，著名的美国哲学家威廉·詹姆斯在他的文章《战争的道德对等物》中写道，美国人应该把他们的战斗冲动从人类同胞转移到“自然”。 他们知道如何预防特大火灾。 为什么没人听? |作者:伊丽莎白·韦尔| 2020年8月28日| 
 帮助别人的冲动是奇妙的——所以一定要好好利用它。 劳拉飓风是一个多世纪以来袭击路易斯安那州的最强风暴，Sara Chodosh, 2020年8月28日 
 有时，这意味着抑制来自大脑边缘的有害冲动和冲动。 解说:什么是青春期? 2020年8月27日，学生科学新闻 
 在每个网站上，被关心脆弱儿童的人类冲动所感动的人们开始向朋友和追随者重复他们所看到的。 福音派教徒在网上寻找答案。 取而代之的是QAnon。 2020年8月26日，MIT科技评论| 
 如果我们希望生活在一个比它最坏的冲动更好的社会，我们必须利用这个糟糕的时刻来推动和加速积极的改变。 泰特·瑞安·莫斯利，2020年8月19日，麻省理工科技评论 
 在我看来，解释的冲动似乎是个人论文写作引人注目的原因。 达芙妮·莫金谈莉娜·杜汉姆，书评和自省|明迪·法拉比| 2014年12月26日|每日野兽 
 在《今非昔比》(Not What It Used To Be)中，你提到了与年轻时的自己交谈，我想我们很多人都能理解这种冲动。 梅根·道姆谈处理生活中不可言说的部分|大卫·亚菲| 2014年12月6日|每日野兽 
 我想知道你是如何克服排斥年轻人的冲动的? 马丁·艾米斯谈纳粹、小说和可爱的婴儿|罗纳德·k·弗里德| 2014年10月9日|每日野兽 
 问题不在于他们是对还是错，而在于他们为什么一开始就有冲动提出建议。 美国的爱管闲事的人是我们最大的敌人Stefan Beck | 2014年10月3日|DAILY BEAST 
 至于MRAP是否是一时冲动的购买，克罗默向我保证不是。 为什么我孩子的小学需要一辆坦克? 2014年9月13日，每日野兽 
 再现由思想产生的冲动——这是心理学方法的目的。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 直到最近，热那亚才部分感受到了这种新动力，但即使在这里，进步的步伐也很明显。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 这是儿童的一种戏剧性的冲动，想把生活带入枯燥的严肃时光。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 那些冲动强烈且占主导地位的人，也许在以后的岁月里会成为优秀的社会行动者。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 这种扩展统治的冲动在孩子的许多小仪式上表现得更为明显。 儿童之路|詹姆斯·萨利